其實用狗黎形容真係好貼切

淨係聽主人話，唔會深思其他人既說話同行為原因。
主人話乜就乜，主人要佢咬就咬。
有啲會狗咬狗，見係狗仔都照呃25萬，同類都無面比。
到其他人有把柄恰到隻狗，狗就低嗚ummmummumm，要主人呵返，求主人申請禁制令。